［藍到紅］可唔可以換走我個老豆老母

話說兩老係藍絲 老豆就藍到紅個種
本身已經人一藍腦便殘
但至少藍絲係自私嘅 肺炎都識搶口罩用

我唔喺香港 但一月頭已經叫屋企人買口罩
佢哋嗰陣仲喺到叫我洗乜緊張啊
結果真係爆發 我日日追住佢地嚟問有冇買口罩
Send曬啲消委會口罩測試資料俾佢哋
咁佢哋一直都話屋企有兩盒
咁我叫佢哋影相嚟
點撚知俾啲咁撚樣嘅嘢我

Made in 湖北啊大佬 另一盒就睇唔明
而家仲要周圍都冇口罩賣
連海外都冇
我就翻香港啦
我唔想死啊

有冇人幫我換走

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

而家邊到有口罩賣

好過冇啦
用住先

排萬寧啦，

用咗仲衰 自以爲冇事去同人接觸

二月頭同中 應該會有你幾時番

邊到會有？

我老母返大陸都唔載口罩
番到黎，我叫佢用公筷，佢鬧番我轉頭

心已淡

聽日？ 唔係屈臣氏咩？

2月中

徹回家用制裁佢啦

我諗緊翻到嚟自我隔離好冇㗎啦 去人地屋企住

呢D真係出街食仲安全

Sor囉。我講錯

冇人地屋企，我唯有響屋企都口罩look

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

外國係咪完全買唔到？

台灣廠過左年會開番，日本個批見都2月3出貨
點都有啲貨掛

仲係學生

朋友？

藥房基本上賣曬 連Amazon/ 外國牌子官網都冇曬

台灣都限制出口啦 日本嗰啲我見好多人都俾人彈單喎

樓主老豆老母
不了
我老母好叻叻豬12月已經擺左幾盒係屋企 仲要靚野

好啦原諒你

絲打夠做？有咁多口罩？

唔好返

老母夜晚先係屋企，一日用一個暫時都夠頂

最穩陣就係去人地屋企我細佬就去左佢條女度住

唔係得20盒咩點夠啲晨早流流就起身嘅廢老爭？

我都想啊 但那有錢

夜晚至喺屋企屋企入面都有菌㗎

啱啊 利申仲要住廢老邨

下世小心d

叫佢寄錢啦 話幫佢慳機票

肯帶口罩都已經算係咁
我個藍絲老豆仲係度沒事兒口罩都唔撚帶
我覺得我好似等緊中招

再見了咁多位手足

住都冇地方住

個兩盒都係擺㗎喳 佢哋十成十冇戴 但我翻到香港就冇罩用

老老實實 佢地唔戴 你戴都係冇用
夜晚咪又係惹埋你
一個累全家

出街返學要用 學校好撚多支那生

留個tg 幫到就幫

爸打有多？

重要返學咩?

要 遲開sem渣

襯未返到香港既話 努力d搵下仲有冇